今天我放了一個臭屁

做得好